要lihkg彈起hkg+必須死

因為啲人發現仲用到就唔會嚟呢邊
但如果今晚hkg+真係瓜咗，又會宣傳唔到lihk